民建聯還拖 聲稱反對每人一萬蚊動議係為咗剪布喎

【反對派 最識拉布同老屈】

有睇新聞既都知民建聯要求政府派1萬元，反對派咩都唔識做，最識就係拉布同老屈，屈話我哋唔支持佢嘅動議就係反對派1萬元。

反對派的動議其實就係拉布，拖住政府派300億!

大家可以睇下個動議，唔係講派錢，係佢地玩程序、搞拉布！

#公民黨cut頭cut尾玩老屈
#扮動議搞拉布
#賊喊捉賊

我唔識程序
如果佢地投左支持會點?會拉布咩?

公民黨係唔係都支持派300億?點解拉布?

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

剪佢老味
派就派 唔派就唔派